我覺得ANDROID旗艦機最高只值4000蚊

定價5,6千哥D過一排都係跌到仆街 ! 根本唔值咁貴 !

呢個真

越用越慢，個 apps 生態又唔好，太OPEN 搞到好難統一

6000$一買返黎已經唔見左2000$

從來末買過全新android機

二手價入半年可以平7成，好撚痴線

你即係話小米個價好良心？

HTC

手機不嬲粗用算，吹到乜撚野形象生活態度

5k內都仲可以，多過5k就不了

巴打快d走先
我幫你頂一陣

只買水機
行機保養冇用

大陸機俾盡兩千

除左三星

我覺得IOS 入門機最高值 10萬一部

我用左6年android 都轉番去iphone了

支那hi米都賣到3千幾點買得落手

明明android機以平作賣點

超過2k買iphone唔好

android只值3K

賣成5千仲疾機+一堆小問題，我屌！
一年後就變埋弧兒仔！
係android先咁戇居換機先可以玩新版 os !